屌你 我真係好鍾意食吉野家

屌你老母 我忍
死都唔幫襯

我都好中意食
有無巴打陪我飛轉日本食
即日來回 聽日有活動

自己煮啦屌你

屌 我都係 自己一個食吉邊嘅日子再見了

咁多功夫
一定要嗌大牛飯加牛汁加溫泉蛋

住緊日本
一年食吉記次數一隻手數得晒
反而松屋sukiya一星期總有三四次

cls

Me2

正

me3

做人要有骨氣啊 大家加油

加油

利申 係外國 去咗三年 下個月翻本身諗住去食

日本sukiya>松屋>吉野家